[巴絲入]應唔應該搵番前度

前度好似同佢男朋友散左 應唔應該搵番佢傾計同安慰下佢
自己一直都放唔低佢 但近呢幾年算係好左好多
搵佢只係純粹搵佢傾下計 想知佢最近過得好唔好
可唔可以重新開始對我黎講都唔再重要 我只係想知佢過得好唔好 有無唔開心
自己仲掙扎緊搵唔搵佢好

唔驚俾人當水泡咪搵囉

揾wucfu

搵完人地唔回你 你咪又係度頹
分左咁耐就咪搞鳩人

通常女仔開始到新戀情應該都放低左上一段感情
可能有例外 不過個人認為試唔過

算鳩數啦你 分左仲搵人